有冇人好似我咁晨咁早起身 10 點訓

想揾個同路人 朝早好悶呀
其實夜晚都好悶

你係咪

都唔少人啲作息係比較早

我好努力咁向緊呢個目標進發

早晨
昨晚2230訓
已經算夜

實有嫁
我呀婆果啲

琴晚聽聽下dream bear 都訓左

早睡早起既我 成日俾人話係阿伯生活
明明我係想追求健康

其實咁早起身，除非你下晝有得訓下，如果唔係多數一定早訓？

返工就會咁早訓
但呢排放假時間，10點已經眼訓 第二朝又7點幾自己醒

不定時瞓覺
但係半夜三點前一定瞓到不省人事
每朝七點半左右醒

有番工？